洗機後我的電腦唔顯示HDD

今日電腦遇到啲問題要洗機。我本身有兩個HDD，我將某啲資料save去D drive個HDD，然後用C drive個HDD黎重裝Windows。

重裝完之後，Windows senses唔到第二個HDD，但Bios入面睇到第二個HDD。

究竟有冇辦法唔將第二個HDD（Save咗嘢）格式化而用得返？

希望有Ching可以幫到我！！！

入windows去disk management睇下有冇隻碟？有就right click->online
有時windows會好仆街咁offline晒second hard disk/ usb etc，要人手online返先見得返

唔見有呀，連光碟機都冇show。得個C drive

係唔係要connect住兩個HDD咁重裝Windows先會出返黎呢？🤔

目測冇裝Storage Driver

但係sense都sense唔到喎🤔另外HDD driver係唔係上佢地網down返？唔該